你男女朋友如果有cancer會點？

我肯定你地答口響話會陪到佢永遠，
現實頂一排就會放棄，見過兩對都係咁個男倍完佢做晒療程就88，人就係咁，但唔可以話對方錯，兩個都痛苦，只可以話肯陪落去既人好偉大

真係唔知點 做朋友支持佢
相信如果佢愛我都會想我幸福

其實雙方生活會點？同正常人既分別

會傾盡身家俾最好嘅治療佢

其實真係好難維持 除咗外貌變 性格都會變 唔係個個都頂得順

冇錢既話 飛去印度買藥

醫學都醫唔到冇辦法 盡力

飛咗佢，等佢放棄治療，珍惜餘下時間

會點你如果真心愛佢，會日日好驚好膽心係種折磨，好返都日日擔心佢會復發，然後會諗係咪要咁樣痛苦一世

傻啦，識兩個個男都倍完佢做療程就88，其中一個係睇緊婚展發現有事，係對方承受唔到日日勁佢有心事既心理壓力，唔係唔愛，係自己心理質素頂唔順

*日日驚佢有事

其實係冇可能

巴打試過?

爆喊

錢有用蘋果教主唔駛死啦

咁最好既治療又唔一定醫得好

我應該日日都會陪伴佢 同佢共度難關。
假若去到末期，我應該陪佢做佢鍾意嘅野...走埋餘下日子。但我一定日日偷偷地喊到崩潰

Ps 自己本身都會成日擔心
身邊嘅人突然離我而去愈諗愈sad

一定陪佢走到最後。

即係唔愛囉。

陪到佢好返/走

正正係我呢幾日諗緊既嘢

我都係呀，做個fd

好啊